{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003723",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26550",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 스타호텔"
    },
    "text": "この宿は総客室数30室で、近くの電車駅として大田1号線の中央路駅と中区役所駅があります。 サポート言語としては韓国語が提供されます。 利用案内シネマルームはテレビと連動していて便利です。 カップルPC以外のタイプの客室ではPCを提供しておりません。 2人以上の入室の場合、男女同室での宿泊は不可能です。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設は手頃な価格で広い部屋と清潔な施設で肯定的な評価を受けました。 社長の親切さもよく言及され、一部の客室で発見される水圧問題や臭い問題などの短所がありましたが、概して満足している方が多かったです。 また、大型駐車場を保有しているので駐車も便利です。 この宿への再訪問の意思も高かったです。 ただし、宿泊施設は広くてきれいですが、一部のレビューでは部屋の清潔さに不満がありました。 また、使い捨て用品を提供しながら成人用品が含まれており、アメニティ不足で不便を感じる消費者の意見もあります。 しかしアメニティは豊富で親切なサービスが保証されており、満足度の低い評価はほとんどありませんでした。 したがって、清潔な部屋と十分なアメニティに関心を持つ必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何号線のどの駅の近くにありますか？",
            "answer": "この宿は大田1号線の中央路駅と中区役所駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のサポート言語は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設のサポート言語としては韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "利用案内シネマルームは何と連動していますか？",
            "answer": "利用案内シネマルームはテレビと連動しています。"
        },
        {
            "question": "カップルPC以外のタイプの客室ではどんな設備が提供されていますか？",
            "answer": "カップルPC以外のタイプの客室ではPCは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "2人以上の入室の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "2人以上の入室の場合、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は手頃な価格で広い部屋と清潔な施設が特徴です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の社長の対応はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設の社長の親切さがよく言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場の状況はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は大型駐車場を保有しており、駐車も便利です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への再訪問の意思は高いですか？",
            "answer": "宿泊施設への再訪問の意思も高いです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の部屋の清潔さについての評価はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は広くてきれいですが、一部のレビューでは部屋の清潔さに不満があるようです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のアメニティは充実していますか？",
            "answer": "宿泊施設のアメニティは豊富で親切なサービスが保証されており、満足度の低い評価はほとんどありませんでした。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 409
    }
}